4月終於有學生自殺

逸東邨15歲仔墮樓 送院返魂乏術

大嶼山逸東邨祿逸樓，今日(22日)下午5時許，一名姓李(15歲)男童被發現從高處墮下，傳出隆然巨響，多名街坊見狀，慌忙報警求助。救護員接報趕至，男童昏迷被送往北大嶼山醫院搶救，惜至下午5時40分證實不治。

警方封鎖現場，在場沒有檢獲遺書，初步懷疑男童從大廈天台墮下，事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定，至於墮樓原因仍有待進一步調查。

好識揀時機, 放完復活節假最後一日先跳
rip